500蚊左右買咩鬚刨好?

用緊隻小米 用整都唔洗充電

係淘仔記買個全新但次貨(機身花左)
飛利蒲機身
再係amazon買個全刀頭

咁就拎幾舊水用倒飛利蒲千幾2千＄既鬚刨

其實貴d有咩分別

買百寧牌德國製造最平果隻
個網要換淘寶會平好多

通常貴Ｄ個機身有快叉＆Ｄ電子顯示功能
刀頭就複雜d同料靚d